聽日唔准再去新城市同朗豪坊

香港地咁多商場點解淨係好似新城市同朗豪坊
屯市呢？apm呢？荃灣廣場呢？
咁撚多商場
新城市玩到爛晒呢幾日就唔好再去啦
班狗又熟悉晒入面嘅結構
試吓去吓其他商場啦
又話要攬炒
但係來來去去大家都淨係識去新城市

屯市
apm
東港城
新都會
荃新天地

K11 新商場都好似幾好喎

唔著全黑

和你shop=無賴戰術

新城市狗多個人

地形玩到爛晒
去吓其他地方啦

要攬炒不同的商場

點解屯市
係都黨鐵商場vcity行先

朗豪坊咁撚逼 不了

不過最近荃新都有好多狗，尋晚經過都有接近五六十隻防暴犬罰企

唔好，個個位難走

系咪黨鐵旗下？

係 見到d人行過望兩眼都比班狗屌老母

因為新城市主動帶狗入嚟
得未？

其實V city係SHK嘅
仲抵死

咪搞k11

唔好偏心

明天
和你shop 建議

屯門市廣場
APM（唔好淨係去德福啊）
K11
時代廣場（呢幾日都比較靜可以繼續）
東港城（隔離又有連理街）
荃灣廣場/ 荃新天地（荃灣都幾多商場，行完一個可以去第二個）

咁埋第二個囉
全香港咁多商場冇理由淨係新城市

屯市同荃新天地唔係

其他全部新鴻基或者港鐵

東港城最好
隔離就係黨鐵商場而本身就係SHK

明天
和你shop 建議

屯門V city
APM（唔好淨係去德福啊）
大埔中心
時代廣場（呢幾日都比較靜可以繼續）
東港城（隔離又有連理街）
荃灣廣場/ 荃新天地（荃灣都幾多商場，行完一個可以去第二個）

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

我唔見得個政府唔無賴

講無賴我地仲輸好多

點解？

Vcity其實冇路走,好多出口連住閪鐵站,位置又近狗屋
個人唔建議

所以你要主動去送？
搞清楚目的未
撚狗定攬炒？

屯市
夠晒大

落場講

和你Shop記得空裝入埸
有gear真係唔好入

新鴻基咁多商場淨係識新城市

所以要比佢更無賴

有人面識別

鬥長命 日日是好日

屯市轉vcity

都係講句啦我淨係想講香港大把商場唔係得新城市

認真唔好再去送頭，擺到明重防
日日捉幾廿個

唔識去其他商場？

其實有黑警 鋪一關就即閃

Vcity 好細
好難走
屯市會好少少

apm 德福外圍大量狗車
班狗仲上埋apm出面standby
明明乜事都無

apm 都好好shop架
又係sell hk
仲要咁好交通

+1

新城市咪一樣

但係次次又肯去

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

推

連理街好多cctv

好撚多層 上落到頭暈

玩和你shop，可以吾洗全黑
輕便就可以，輕便風褸一定要
呢種仲無賴戰術，好難對付
又或者搵一個係出面，負責收埋啲gear

邊個商場唔多啊

新城市就裝哂網格喇
但Apm咁多玻璃

大埔超級城
上水廣場
愉景新城
圓方
v walk

全部商場都好正

on9,根本係唔夠人數,如果個個落自己樓下既商場佢顧得邊個?個個係到等人做野

所以唔明淨係識搞新城市做乜
轉下其他地方啦

大埔超級城今日好多人行街

方向正確 荃灣撚 eaon開始行街街睇完冇嘢買 咪行天橋過去荃灣廣場 都係冇嘢啱買 可以行天橋過荃新天地一期
淨係呢度都有排玩

仲有太古城吉之島

K11新商場

其他地方商場需要大家shopping

旺角仲有moko

旺角仲有新世紀

愉景行細路仔路線
勁多細路仔所以唔建議
再加上隔離大大間荃灣狗屋

最好都係去荃灣廣場或者荃新天地
玩完一輪去第二度都只不過係5分鐘
而且地面天橋四通八達

落場同手足講啦 冷氣軍師

推
元廣呢
千式呢

大埔超級城
愉景新城
想害死人咩
呢兩個場隔離就係狗屋

行埋海之戀

鑽石山荷里活

Vcity難散水

我真係好鍾意行商場

其實就係手足熟場先要去.....同埋新城市條數未還完

係要去曬

建議apm

Push

你有哂行程表俾班👩🏿‍✈️👩🏿‍✈️部署拉人
仲可以送頭幾多人？

德福?

呢啲地區商場
好多街坊都好熟路㗎啦

新城市夠重狗
咪又係日日去
根本大家都唔驚

boxing day 梗係要買位禮物拆下

對家已準備好，可能一隻狗帶幾個藍絲攞哂警棍同胡椒噴霧

推吓先，其他商場大把港豬行
尤其屯門啲商場好多蝗，順便去探吓娜娜

豆腐潤咁細你行埋我個份

你咁鍾意行返新城市咪繼續行囉

隔離就係狗屋,3分鐘都唔洗

都係果句啦行過嘅就唔應該再行
好似新城市
行到爛晒
要知道點樣包抄你好容易

係要叫多d人出唔係叫果班人周圍去

香港嘅商場唔係剩係得新城市
新城市5分鐘車程之內有沙田狗屋大家都wfc

鑽石山商場好多人行 又有玩氣同井井屋 360 做sales日日爆數

荃新天地依幾日都重狗 去到大會堂都一直泊定幾架係到

yes 轉下場

唔好日日搞同一個

個個落自己屋企附近商場啦,黎黎去去都果幾千人做野?

時代好硬正玩左成日都唔閂門

apm

朗豪坊冇跪
係時候去其他

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

唔係無賴，係經濟戰既一種。

要全方位同仆街正苦打。

支持 和你shop

咪做文宣

商場大把野可以玩

德福 狗鐵商場

屯市嗰4幢野可以玩捉依因

要去唔該去啲有影響力同有目標嘅，而家好難再開花，要集中一兩個地點好啦！死場去黎冇意思

支持apm

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

封左正門,要所有人側門出,側門全部係防暴都叫無跪,我都唔知咩叫跪了

推正經po

其實仲有地底出入口

Apm

有米巴

咁你咁講
德福隔離又有
新都城,東港城都係
新城市又有
海港城十分鐘都到
係屋企shop? 不過都可以上黎話你成家非法集結啦

Why APM

Sell hk重點商場

荃灣四通八達

岩呀，大家都住香港唔好係香港搞活動仲好添

支持 成個尖沙咀得K11好似平行時空咁

Agree

呢兩日俾班蒙面賊入黎

又叫人唔好去

同之前吹休息一樣

係叫人轉地方

林展鵬（同音）

係沙田俾狗咬，識佢麻煩通知佢朋友家人

根本去商場就等於送頭，係連登軍師搞成咁，唔明點解唔等有大型活動先一齊出去，冇耐性

push

戰略上，係咪應該揀人流最多、最賺錢，而且最四通八達嘅商場？

新城巿、屯巿、apm都應該係好例子

終於有人叫人唔好再去新城市啦 次次都新城市 俾我係狗都放大量狗係新城市啦

正解

都贊成！但元朗真心得Yoho

why not all?

ifc!

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖) - 分享自 LIHKG 討論區 有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133 雖然都買左後備機，太空卡， 但得自己打，真係手軟， 見到呢類街招。 決定將玩電話推到上另一個層次， 拉埋全城人一齊玩。 自製售樓，招租街招 全部賤價賣出租出， 一日有百幾個電話打俾班殺人犯， 問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。 舉一反三，我仲整左啲街招， 黐學校附近，主要小學， 話免費補習，義教奥數，寫作班等等 你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去 仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。 再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦 講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

我睇唔到 我唔知道

Agger

屯市多位走

之前係咪有手足中椒皮膚爛晒，呢單一定要煲大
班狗最撚中意商場出椒，要比淺藍同大陸喱知中椒可以咁撚大獲，要煲到同二噁英一樣，文宣組要附高清大圖周街貼

時代冇狗入過

圓方咁高級被遺忘

沙田: 14男2女 (連城+新城市)
旺角: 4男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 1人
被捕

朗豪坊被包啦

黑警就最無賴

mtr 果啲呢？

屯市 唔係住附近一定蕩失路
結界黎
當然本地牛牛 絕對可以撚狗

香港有咁多商場，我去apm行先

但新城巿係全球人流最多嘅商場之一
相信亦係新鴻基最賺錢嘅商場之一
大量街坊返家必經之路
商場又四通八達

戰略上，新城市係一個好選擇
攻下呢個重鎮，攬炒效力會好大
但就要拆解大量狗佈防呢個問題

希望有熟地產金融嘅手足
可以介紹下香港最賺錢嘅商場資料
等大家分析下

似管理公司落哂order 同狗配合

好心咪再亂搞，針對番政府建築物

海黨呢屌

但係新城巿係新鴻基最賺錢嘅商場

up

狗：點解吉之島超級市場冇路去吉之島嘅玩具部
屯門牛：已經成功由杯渡站去到置樂

五毛，Block 9你

轉第二個場

咁你記住聽日出APM,唔出死全家

班狗不嬲鳩拉開 宜家街坊都拉
想人係保釋期間唔敢再出黎

咁就係5毛？
你哋而家根本就唔係為咗訴求，只係覺得好玩

去金鐘啦, 一來可以圍狗屋, 又可以去太古廣場唱歌。

1231尖咀海傍一撚定要有佢份

啱啊 moko全部都仲係大陸人遊客 過嚟未啊

其實有鋪拉閘就走得

其實去係無問題
只要搞到個度 無人去、去唔到、唔敢去
就已經達到目的

旅客成日去嘅地方，
一搞親一定驚到…

PS 路過街坊，見到三期出現咗幾個防暴，商舖落晒閘

我覺得屯市係全香港最好行嘅商場

唔似yoho，大而無當

因為果度高消費啊

t

圍咩狗屋 無用又危險

荃灣重狗

光復東薈城 勁多大陸人

講真示威者期期唔同
先有白色恐怖效果

K11 MUSEA有人面識別face recognition camera換裝既小心，一定走唔甩

屌你老尾，係咪咁撚把炮

好難走 小心

樓主係新城市d 人黎

地形不利

冇所謂呀
岩岩先shop完坐低
約埋你???

冇留意
Sor

班狗熟晒地形咁滯
商場要包根本易過借火

行商場犯咩法？

商場要開花先可以分散風險
只得新城市就太易俾狗部署

我地好公平

咁舊k11?

狗多過人
人冇事
先做到世界冠軍㗎嘛

連城徑？

似係 係咁叫人唔好去新城市

係商場係最低成本
最高成績的事

行商場真係要上庭
告你咩罪？

越多狗越好
快快關場，無人敢去

其他地方平行世界
港豬不停買

商店關灑門，無街好行就走啦，第日先再行街好過，夠鐘返屋企啦。

同理大一樣走唔到

班港豬都知道次次新城市出事都唔會去啦
咪搭車去第二度買嘢囉
要攪炒
唔可以剩係得一兩達地方

真 手足和你shop唔好再著全黑 全黑太顯眼好易比狗咬
有裝除外
我岩岩著黑色褸搭其他顏色既衫 大搖大擺圍觀撚狗同行過都無事
留條路走再圍住啲警甴屌比時間手足做返街坊

今日咬親嘅全部都係街坊裝

冇諗到
舊K11呢

agree

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔好著全黑

啱 轉場啦

應該個個大啇埸都唔少便衣狗，班人渣呃OT

都唔夠新城市多
其他可能得10個
但係新城市起碼接近100個

好玩？你真係咁覺得？
講到明係話認為他們經濟攬炒 你就話人貪好玩
選擇性睇啲唔睇啲
有幾好玩你話我知

K11 新商場好呀
毒蛇陣

我覺得流流地
如果佢有人面識別cam要應該要寫告示同寫埋用途目的，唔係就會觸犯私隱條例，告得嫁

同埋我查左查有人面識別個個係廣州K11，香港應該仲未有

真

因為哩兩個點最多蝗呀嘛

屯市仲多
又唔見你去上水

記得之前有人話k11成個格局擺設好有「蛇」既feel

重點商場成功後請立即公布 3-4個新地點 等和理非先進場

最好個場本來就多人個D

攪死香港其中一個最大型商場
可以做到寒蟬效應

作用好大

關左商場當然去其他地方
最大問題係戀戰

荃灣班曱甴一上橋就瀨屎上身
多數會封住荃新一期去沙咀道球場條橋
但呢排荃城匯商場開左
D天橋陣好似又擴大左

今日新城市一樣好多人
大陸同胞根本唔會理, 佢地見有著數就會去。

總之要變，同樣嘅野唔用得耐，因為班狗已經捉曬路

推 屯市買通八達

k11 嗰度好撚難走，好似迷宮咁有入無出，盞送頭!

agger

大埔arrrrrr

大到仆街

咁pop corn 呢？

推啊

唔好係黨鐵商場 阻人買ok?

我覺得要搞旺下shk既所有場

鳩烏團進化版

香港冇嘢多，係商場最多

有d 成績又唱淡唔好去

執生啦
今日講完聽日可能都有變

apm而家有十隻到

荃灣好多商場 又有donki行 donki隔離仲有popo最愛海底撈

荃灣間海底撈月租40萬

舊嗰個好啦，新嗰個難走

支持

但舊k11果邊都好多巷仔 放左狗係入面都唔知 同埋連住得黨鐵 無巴士小巴一樣都好難走 會唔會isquare 同Mira果邊易啲？

屯門唔會有人

岩岩行過apm, 已經極多狗，佢地好撚驚

屯門人可否爭返一口氣..

有無人諗過攬炒aia

正呀

示威不嬲都係同政府鬥無賴
不過和你shop個target唔係政府

btw,睇下邊D商場冇比人搞就知邊個有交保護費啦

十個有九個都話出面太亂 要去荃灣shopping
大家識做啦

K11 musea

咪帶咁多嘢 要行成日

Home square 都係深紅基
仲有元氣同ikea 添

盡量唔好搞誠哥商場啦
都要分化下商家佬

地下仲有美心中菜
不過個場本身好靜吓

同埋喺新城市啲狗車一分鐘過到去

Ifc 呢

以前仲好行

P牌幫推
想講屯門平行時空到仆街
係時候等班港豬感受下燒到自己嘅感覺

哇，巴打咁帶旺人流

聽講自從新城市成為首要戰場後
馬鞍山人留晒喺馬鞍山消費
馬鞍山既店舖呢幾個月都破晒record high
係咪應該要加一加馬鞍山新港城一齊攬炒？

貼住mtr 易收皮 唔好blk block
風褸變身好啦！

推呀

個個場都要去
公平d

有冇人得閒整個新鴻基物業列表？

聽日屯市見

唔講唔覺香港咁多商場行

唔好搞到變左無差別裝修，去新城市係因為嗰度職員曾經引狗捉人

Apm都收晒檔

新鴻基都唔係淨係只係得新城市

點解唔玩中環D 有錢佬商場?
諗下喺D 有錢佬商場放TG ...幾正
利申 冷氣軍師

洗乜理班狗姐，總之和你Shop，一有狗，鋪落閘就走

吿？

去popcorn

仲有好難走，不過ikea又藍又咁多一家大細
都係唔好害手足

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

輪住去，玩完一個到另一個

新鴻基高層的丈夫， 作為前線手足有野爆

之前太古城放警察入呀

有無多D資料睇下

今日APM好撚和平

冇人理上水
明明咁多自由含

V city 咁撚細又少金舖
就算關門冇生意都唔及屯市勁啦

啲人話走唔到喎
上水不如直接割讓俾深圳算

黨鐵商場

雖然上水牛牛日日被大陸婆包圍，
都好想殺入新鴻基上水廣場光復下上水，
但係上水真心難走，
得果3-4條巴士出港島
出旺角尖沙咀 得270A 270B,
黨鐵一收皮，一set rb，真心含家令

仲要勁近ptu總部！！

Pish

聽日黑唔黑呀？投票表態啦！

[行動討論] 和你shop要唔要black bloc？

成個上水商業城 03年推自由行已經割左

有無行動post可以推推

點解新城市咁仆街都仲開到門
你玩到佢開唔到門咪轉場囉

將軍澳
荃灣
觀塘
黃大仙
銅鑼灣
尖沙咀

(沙田) 新城市廣場
(沙田) HomeSquare
(旺角) MOKO新世紀廣場
(深水埗) V Walk
(尖沙咀) 新太陽廣場
(觀塘) apm
(上水)上水廣場
(大埔)新達廣場
(大埔)大埔超級城
(元朗) 元朗廣場
(元朗) YOHO MALL 形點（2015年）
(屯門) V city
(屯門) 卓爾廣場
(荃灣) 荃灣廣場
(葵涌) 新都會廣場
(銅鑼灣) WTC 世貿中心
(中環) ifc 國際金融中心商場 (佔50%）
(北角) 北角匯
(坑口) 東港城
(將軍澳) 將軍澳中心
(將軍澳) PopWalk 天晉滙
(新蒲崗) Mikiki
(柴灣) 新翠商場
(唔知係mud春) Deli2

source: wiki

咁要玩到又一城咁嘅效果喎

好耐冇去IFC

1. 可以點破解？
唔通唔救？

上水唔洗理
過咗6點自動變死城 日頭自己友搞得了
市區撚冇必要入嚟

支持轉其他商場

朗豪坊太少出口，新城市還可以，但被班狗摸熟哂。屯市成個迷宮咁，熟路都ok

s

屯市好啲
半年仲可以keep到無狗入(除左便衣狗

以前同佢玩過killer
好似係絲打黎

屯門仲有個錦薈坊
連住屯市嗰個

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

你講Lorraine C 定知更鳥？

新k11完全冇事 唔得喎

10月1個種多條戰線所帶來既震撼真係days gone往日不再了

知更鳥

Vcity yoho

你去返個link既post 講返啦
不過就算係絲
佢都應該唔係原本同你玩個個
你覺得佢有冇唔同左？

屌你老母成班冷氣軍師
和你SHOP拉左勁多手足

安全為上

點解會冇黃埔

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返晒黎

認同幫下人spread開去

點解大部份人都仲係接受濫捕，反抗都未做到，就已經講報仇

咁更加要搞

坑口商場幾個連住曬有冇得諗?

荃 無嘜名店化妝品店

咁公開呀?????

有時要睇埋地型先得架大佬
好似西九咁
圍起捕上黎真係死鳩緊

八個字！塞爆商場，落閘就走！

出左雙糧，要瘋狂購物

黨鐵齊場優先[

Apm今日唔係有狗入咩

最好拉晒,好多工司員工返唔到工變相大罷工.拉到四萬人政府便倒台,因到時拉晒,無晒奴隷幫商家佬工作

太古城啦

青衣城？

好提議 btw留意返 個場好撚多cam

Vcity 好易被圍捕

德福

咁新城市又真係特別閪

Roger

太古城中心

街坊look

大家傾到咁緊張嘅情況傾下打機啦
LoL 對面養肥左上中下有人守， 你咪 突擊去打野怪囉
五條友去搵你地你咪 撤退再去偷塔囉， 正面打 強弱懸殊一定GG
英雄聯盟尼game收得頭多冇用既要爆塔水晶㗎， 佢守啲塔下面咪打佢啲巴龍小龍囉， 佢重兵你咪打佢冇兵啲地方囉
佢地上路守搭，米係下路爆佢水晶

我係完全唔信風水ge
但係都覺得
呢單野係好有機心
咁多個咁岩 就唔係咁岩

當然要去啦 等大量差佬保護我地shopping

Be water

大家記得唔好搞火警鐘

Apm apm

圖方

推推

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

去吓新場先有新鮮感

懷疑樓主係新城市做